(民陣做嘢）申請遊行慶祝徹回送中惡法

黑警無理由唔比不反對通知書

手足你又幾識玩

Forward 比班 和理非
係時候要救番班勇武 唔係佢地，到今時今日都唔撤回

光復香港 時代革命
調查黑警 還我公義

大家唔鬆懈 條八婆冇咁順攤。
唔清算黑警 就清算我地

咪撚慶祝，小心泛民又階段性勝利。

咁又真係幾識玩